---
title: "Дайджест №10 (22-28 марта 2010)"
date: "2010-03-31"
---

После нескольких недель вкалывания разработчики взяли тайм-аут, поэтому изменений совсем мало.

Изменения в GIMP:

- Свен исправил ошибку 614153 из трекера GNOME — при импорте PDF слишком длинные названия теперь автоматически сокращаются
- Митч добавил управление кеглем шрифта

Изменения в GEGL:

- Оэвинд исправил CSS в документации.

Изменений в babl не было.
